鞏固軍心，毋忘69 612 616

我怕大家都善忙 所以想推薦幾條片比大家好好咁重溫警察嘅暴行 搵返果團火
我再推薦幾隻激昂嘅歌比大家刺激下頭腦
歌：
1.

2.

3.

加上，附有幾條香港媒體嘅片 希望大家用心細嚼 更可以share比其他藍絲or政府冷感嘅人睇 用佢地熟悉嘅媒體播 我希望會有作用。

1.

2.

3.

4.

我會盡快打篇文講我對621嘅睇法同會有小小拋磚，希望大家唔好再亂 好好步署621
失敗，一次都嫌多！